我想問下終點係咪中山紀念公園?

點解依家行緊金鍾方向?